{"id":21,"ip":"::1","date":"27.12.2015 17:52","text":"Nagyon j&oacute; volt a tal&aacute;lkoz&oacute; mindenkinek k&ouml;sz&ouml;n&ouml;m aki el tudott j&ouml;nni, jo volt &uacute;jra h&aacute;rom napot egy&uuml;tt lenni.&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http:\/\/brassai.blue-l.de\/ig\/TALALK30BuvoPatak\/.thumbs\/240_thumb_P1150012.JPG.jpg&quot;&gt;&lt;br&gt;","privacy":"scool","uid":"21","scoolyear":"1985","scoolclass":"12A","deleted":"true"}
{"id":20,"ip":"::1","date":"27.12.2015 17:50","text":"&lt;p&gt;Nagyon j&oacute; volt a tal&aacute;lkoz&oacute; mindenkinek k&ouml;sz&ouml;n&ouml;m aki el tudott j&ouml;nni, jo volt &uacute;jra h&aacute;rom napot egy&uuml;tt lenni. Kellemes &uuml;nnepeket &lt;br&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&amp;lt;img src=&quot;http:\/\/brassai.blue-l.de\/ig\/TALALK30BuvoPatak\/.thumbs\/240_thumb_P1150012.JPG.jpg&quot; \/&amp;gt;&lt;\/p&gt;","privacy":"scool","uid":"21","scoolyear":"1985","scoolclass":"12A","deleted":"true"}
{"id":19,"ip":"::1","date":"27.12.2015 16:29","text":"Levente az &uuml;gyes fiu.","privacy":"class","uid":"21","scoolyear":"1985","scoolclass":"12A"}
{"id":18,"ip":"::1","date":"27.12.2015 12:22","text":"Mindenkinek kellemes kar&aacute;csonyi &uuml;nnepeket kiv&aacute;nok!","privacy":"world","uid":"2","scoolyear":"1985","scoolclass":"12A"}
{"id":17,"ip":"::1","date":"27.12.2015 12:19","text":"Mindenkinek kellemes kar&aacute;csonyi &uuml;nnepeket kiv&aacute;nok!","privacy":"world","name":"Levi"}
{"id":16,"ip":"::1","date":"27.12.2015 12:04","text":"Nagyon j&oacute; ez az oldal.","privacy":"world","name":"Levente Maier"}
{"id":15,"ip":"::1","date":"01.07.2015 00:35","text":"&lt;p&gt;Honoldalunk &uuml;zen&ouml;fallal b\u0151v&uuml;lt. Ezzel az &uacute;j lehet\u0151s&eacute;ggel a Brassaist&aacute;k az eg&eacute;sz vil&aacute;gon szorosabb kapcsolatba j&ouml;hetnek.&amp;nbsp;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;Haszn&aacute;lj&aacute;tok szorgalmasan!&amp;nbsp;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http:\/\/levi.blue-l.de\/images\/\/Fotografie\/TropicalFlowers\/thumbs\/P1120179.JPG&quot; alt=&quot;Vir&aacute;g&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/p&gt;","privacy":"world","uid":"21","scoolyear":"1985","scoolclass":"12A"}
{"id":14,"ip":"::1","date":"22.01.2012 17:59","text":"&uuml;dv neked levi &oacute;ri&aacute;si &ouml;tleted volt hogy l&aacute;thattam &uacute;jra a r&eacute;gi oszt&aacute;lyt&aacute;rsaimat biztos eml&eacute;kszel r&aacute;m egy utc&aacute;ba laktunk.","privacy":"world","name":"m&oacute;zes gyula","comment":"Persze, hogy eml\u00e9kszem. :-) \u00d6rvendek mert megtal\u00e1ltad oldalunkat."}
{"id":13,"ip":"::1","date":"24.01.2011 18:46","text":"","privacy":"world","name":"zsigmond zsuzsana","comment":"Nem \u00edrt\u00e1l hossz\u00fa \u00fczenetet. Nem volt neh\u00e9z elolvasni :-)"}
{"id":12,"ip":"::1","date":"31.08.2010 19:12","text":"&Ouml;rvendek, hogy &ouml;sszegy\u0171ltetek! Sajn&aacute;lom, hogy - megh&iacute;v&aacute;sotok ellen&eacute;re - nem lehettem ott! Tal&aacute;n &ouml;t &eacute;v m&uacute;lva! :)","privacy":"world","uid":"39","scoolyear":"1985","scoolclass":"12A","comment":"Rendben, a 30-\u00e9vesen tal\u00e1lkozunk."}
{"id":11,"ip":"::1","date":"30.09.2009 21:09","text":"Jo volt latni mindenkit.","privacy":"world","uid":"29","scoolyear":"1985","scoolclass":"12B"}
{"id":10,"ip":"::1","date":"10.02.2009 08:57","text":"Szia Levi!\r\n&lt;div&gt;Jo volt a mai napot ezekkel a szep emlekekkel kezdeni. Nagyon tetszik amit itt sikerult osszehoznod, csak igy tovabb!!!!\r\n&lt;\/div&gt;&lt;div&gt;Az Agi otlete a talalkozoval szerintem nagyon jo!\r\n&lt;\/div&gt;&lt;div&gt;Udvozlok es puszilok mindenkit!&lt;\/div&gt;","privacy":"world","uid":"12","scoolyear":"1985","scoolclass":"12A"}
{"id":9,"ip":"::1","date":"09.02.2009 18:11","text":"Levi - reg beszelgettunk, koszi hogy szoltal. A honlap es az IWIW kituno lehetoseg a kapcsolatokat fenntartani. Gondolom ez egy oriasi lepes afele, hogy 2010-ben mindnyajan talalkozhatunk.\r\n&lt;div&gt;Udv a csladodnak - Pista&lt;\/div&gt;","privacy":"world","uid":"3","scoolyear":"1985","scoolclass":"12B"}
{"id":8,"ip":"::1","date":"09.02.2009 15:47","text":"K&ouml;sz&ouml;net, Levi! Olyan j&oacute; n&eacute;zni ezeket a r&eacute;gi k&eacute;peket. &Eacute;n nem &eacute;retts&eacute;giztem veletek (&aacute;tp&aacute;rtoltam az Adyba) de az&eacute;rt k&ouml;sz&ouml;n&ouml;m, hogy feltett&eacute;l. Ez egy nagyon &eacute;rt&eacute;kes oldal!","privacy":"world","uid":"39","scoolyear":"1985","scoolclass":"12B"}
{"id":7,"ip":"::1","date":"09.02.2009 14:21","text":"ja, term&eacute;szetesen &eacute;n is csod&aacute;lom Levent&eacute;t, hogy van erre ideje, energi&aacute;ja.\r\n&lt;div&gt;&Eacute;s k&eacute;rd\u0151jel n&eacute;lk&uuml;l puszilok mindenkit :)&lt;\/div&gt;","privacy":"world","uid":"17","scoolyear":"1985","scoolclass":"12A"}
{"id":6,"ip":"::1","date":"09.02.2009 14:19","text":"Sziasztok, mib\u0151l gondolj&aacute;tok, hogy szervezi valaki a 25 &eacute;ves tal&aacute;lkoz&oacute;t, m&aacute;ris? :)\r\n&lt;div&gt;J&oacute; lenne persze legal&aacute;bb azon gondolkozni, melyik h&oacute;napban &eacute;s hol legyen. Tudom, voltunk m&aacute;r Torock&oacute;n, de van egy &uacute;j h&aacute;z, a neve Torock&oacute; Vend&eacute;gh&aacute;z, &eacute;s h&aacute;t maga a paradicsom, nem annyira a h&aacute;z, mint a k&ouml;rny&eacute;ke. Gy&ouml;ny&ouml;r\u0171 nagy p&aacute;zsit, sz&eacute;p kil&aacute;t&aacute;s, ki lehet &uuml;lni stb ... szervezt&uuml;nk ott t&aacute;bort, nagyon sz&eacute;p hely. Csak id\u0151ben le kell foglalni, mert felkapott. &Eacute;s akkor ott lehetne minden, az oszi &oacute;r&aacute;t kiv&eacute;ve.\r\n&lt;\/div&gt;&lt;div&gt;Mindenkit puszilok?\r\n&lt;\/div&gt;&lt;div&gt;&Aacute;gi&lt;\/div&gt;","privacy":"world","uid":"17","scoolyear":"1985","scoolclass":"12A"}
{"id":5,"ip":"::1","date":"07.10.2008 08:35","text":"&lt;ol&gt;&lt;li&gt;Szia Levente!&amp;nbsp;&lt;br&gt;&lt;\/li&gt;&lt;li&gt;&Eacute;n mi&eacute;rt nem tudok errol, hohy itt m&aacute;t &eacute;lo szervezked&eacute;s folyik a 25. tal&aacute;lkoz&oacute;val kapcsolatosan?&amp;nbsp;&lt;br&gt;&lt;\/li&gt;&lt;li&gt;nem tudok bel&eacute;pni - seg&iacute;ts!&amp;nbsp;&lt;br&gt;&lt;\/li&gt;&lt;li&gt;jav&iacute;tsd a sz&ouml;vegez&eacute;st a k&ouml;vetkezo k&eacute;t helyen: &quot;Bezegyezte: &quot; helyett Bejegyezte; &quot; Ved&eacute;gk&ouml;nyv sz&ouml;veg &quot; helyett Vend&eacute;gk&ouml;nyv sz&ouml;veg.&amp;nbsp;&lt;br&gt;&lt;\/li&gt;&lt;li&gt;h&aacute;t akkor &eacute;s m&aacute;sodikk&eacute;nt gratul&aacute;lok - csak az k&aacute;r, hogy a kolleganom kellett felh&iacute;vja a figyelmemet.&amp;nbsp;&lt;br&gt;&lt;\/li&gt;&lt;li&gt;aufidersafhajzen.T&lt;br&gt;&lt;\/li&gt;&lt;\/ol&gt;","privacy":"world","uid":"30","scoolyear":"1985","scoolclass":"12A","comment":"Kijav\u00edtottam, k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m"}
{"id":3,"ip":"::1","date":"28.07.2008 11:54","text":"Hadd &eacute;n legyek az els\u0151 aki gratul&aacute;l neked a honlap&eacute;rt !!!\r\n&lt;div&gt;Csak &iacute;gy tov&aacute;bb, Hajr&aacute;&aacute; ;-) \r\n&lt;\/div&gt;&lt;div&gt;\r\n&lt;\/div&gt;&lt;div&gt;&Uuml;dv Jenci&lt;\/div&gt;","privacy":"world","uid":"4","scoolyear":"1985","scoolclass":"12A","comment":"K\u00f6szi a d\u00edcs\u00e9retet \u00e9s a b\u00e1tor\u00edt\u00e1st."}
{"id":2,"ip":"::1","date":"01.07.2008 00:50","text":"Ezennel megnyitom a vend&eacute;gk&ouml;nyvet. A bejegyz&eacute;seket el\u0151re is k&ouml;sz&ouml;n&ouml;m.","privacy":"world","uid":"21","scoolyear":"1985","scoolclass":"12A"}
